# Template LaTeX mooc nsi algo

template vite fait du style mooc NSI

Attention, le fond est une image pdf reprise sur les slides de MHC , utiliser l'image qui va bien pour les autres blocs

La page de titre est faite par d'autres à l'assemblage de la vidéo donc pas de titleframe

la charte graphique est donnée par 

% colors palette for MOOC NSI (d'après MHC)

\definecolor{my-yellow}{HTML}{F7E849} % Bloc en haut à gauche

\definecolor{my-orange}{HTML}{F8A94A} % Bloc haut droite

\definecolor{my-grey}{HTML}{B3C4CC} % pied de page

\definecolor{my-green}{HTML}{12A89D}

\definecolor{my-blue}{HTML}{3E91CA}

\definecolor{my-fuscia}{HTML}{F04C95}

il y a l'environnement que j'utilise avec mon mac, à mdifier dans 
les spécificité beamer :

- **beamerthememoocnsi.sty**

les aspects boites, liens, paxkages, listing, algo etc.

- **moocnsi.sty**
